勒罗伊认为，它应该继续扩大自己的影响力，“直到它成为解释世界上任何地方的多样性的一个不可或缺的部分，无论是在超市还是在热带雨林。” 中立理论如何改变关于生物多样性的观点|克里斯蒂·威尔考克斯| 2020年12月8日|量子杂志 
 随着全球变暖，以潮湿著称的亚马逊雨林可能会面临日益严重的干旱，但雨林的少年们可能会来拯救它。 2020年也不全是坏事。 以下是13个值得感谢的科学故事。 Rachel Feltman, Sara Chodosh | 2020年11月26日|大众科学 
 作为一名巧克力制造商，我知道乔治敦就在可可丰富的热带雨林以西。 2020年10月22日，金吉·弗雷泽|食客 
 您可以在大岛的希洛湾游泳或划船，沿着东北部的哈马卡瓦海岸远足雨林小径，或在檀香山海滩公园冲浪。 我们最喜欢的每个州的嬉皮士|Alison Van Houten | 2020年10月1日|Outside Online 
 减少它的足迹是我们能做的最好的事情来帮助雨林。 阿纳斯塔西娅·本德伯里和迈克尔·希洛·迪莱，2020年9月16日，诺第留斯 
 他可以被重塑为环境的捍卫者，栖息地的保护者和雨林生态的捍卫者。 《人猿泰山》能否在后殖民时代生存? 2014年11月23日|DAILY BEAST 
 其中最令人难忘的一次是1988年在麦迪逊广场花园支持雨林行动网络。 感恩而死乐队是如何发明冰桶挑战|巴里·巴恩斯|014年8月24日|每日野兽 
 从巴拿马城坐24小时的巴士到这个无政府状态的小地方，沿途有许多热带雨林的风景。 一个人，一个计划，一条运河:巴拿马百岁生日比尔舒尔茨2014年8月17日 
 为了给这些种植园腾出空间，大片的雨林被砍伐，这导致了物种的原生和次生损失。 我们对廉价棕榈油的嗜好正在杀死黑猩猩|Carrie Arnold | 2014年7月11日|DAILY BEAST 
 人类学家克劳德·列维-施特劳斯认为亚马逊雨林和他对大多数事物的看法一样，是一个复杂的结构。 探索亚马逊，趁我们还能|达雷尔·哈特曼| 2014年5月15日|每日野兽 
 在旱季，这条河很清澈; 它被热带雨林包围着。 危地马拉埃尔佩滕南部雨林中的两栖动物和爬行动物|威廉·e·杜尔曼 
 标本是在定居点附近的雨林中获得的。 危地马拉埃尔佩滕南部雨林中的两栖动物和爬行动物|威廉·e·杜尔曼 
 标本是在雨林和城镇附近的空地上获得的。 危地马拉埃尔佩滕南部雨林中的两栖动物和爬行动物|威廉·e·杜尔曼 
 显然，雨林生态位的多样性足以支持各种相关物种。 危地马拉埃尔佩滕南部雨林中的两栖动物和爬行动物|威廉·e·杜尔曼 
 从上面讨论的例子来看，雨林三维方面的重要性是显而易见的。 危地马拉埃尔佩滕南部雨林中的两栖动物和爬行动物|威廉·e·杜尔曼